賺錢拉喂

見到個post真係呆撚左

有冇ching上去俾大媽玩屎眼

屌 你po左出黎又多班盲毛同我爭飯食

講到明放下面子賺錢個下先西利